皇仁書院變埋耶教學校，新校長用聖經經文同舊生打招呼

Incoming Principal's greetings to QCOBA

The following are remarks by the incoming Principal, Ms LEUNG Yvetta Ruth, at her first attendance at the meeting of the Executive Committee of Queen's College Old Boys' Association on August 21, 2018:

Pride

It is my honour to be posted to Queen's College (QC) to succeed Principal Li.

QC has long been the flagship among all government secondary schools in Hong Kong. It earned the fame of being "The Cradle of Future Leaders" with the blessing and dedication of my predecessors! Indeed, I share the joy and pride of the Queenians!

Proactiveness

Being a new member, I whole-heartedly thank the warm welcome from boys and old boys. You took the initiative to connect and share with me your passion and vision on QC. Such proactiveness is an indispensable quality for leaders!

Present Strengths

QC boys are knowledgeable, resourceful and supportive. There are multifarious strengths and strong brotherhood embedded in the history of QC. To "build on present strengths" and "unleash untapped potentials" would make QC glow!

"A friend loves at all times, and a brother is born for a time of adversity." Proverbs 17:17

LEUNG Yvetta Ruth

被耶撚騎劫

新校長有宗教背景，但不應在學校宣揚個人的宗教立場。

Jesus Christ

有得讀d家長又咪一樣狗衝

間學校無value added，師資又唔好，校友network只懂錦上添花，有事想搵個律師師兄打官司舊生會都唔肯介紹